Carfuture扭樽賽後感 (文長慎入)

是咁的。
最近小弟參觀了Carfuture舉辦的扭樽賽
很感恩很慶幸香港有班熱心人
保存了碩果僅存的賽車文化
那怕受限於土地問題只有小小的場地
但仍無阻參加者同觀眾們的雅興

只是在安全問題方面值得商榷
那薄薄的水馬無法保障觀眾們的安全
尤其參賽車輛需要在頗窄位置甩尾調頭
稍一不慎就没有太多緩衝空間
當然這是Carfuture舉辦為數不多的活動
個人絕對支持主辦方汲取今次經驗
繼續為香港帶來更多賽車活動

唯更大問題來自參加者質素
大家都知近年來MD活動大多變了質
由以前純粹享受駕駛樂
變成一些以出位行為搏取眼球影相
没想到這種風氣帶入賽事中
直出喉炸街呢啲不在話下
其中一次在完結比賽後為展示技術
險釀成一次嚴重意外
仿如WRC Group S事件
誰對誰錯小弟没資格說 也不評論

小弟年資尚淺。
石崗機場同港京拉力賽都與我無緣
只經歷了龍鼓灘尚有漂移同小型賽車年代
但亦同時經歷了失去龍鼓灘這珍貴的場地
為了保存香港這僅有的賽車文化
希望參賽者們度德量力 如持左卷
而主辦方對賽事安全有更多考慮
令呢類活動長搞長有

最後 衷心感謝Carfuture為小弟及一眾參加者
帶來一個愉快的週末

MY LADY

一紅一藍 無術肉狗酸 人又樣衰 鄉黑狗肥鳩
咁撚廢就慢慢揸啦 夠薑報名真係勇字行頭

咩嚴重意外？

樓主講多啲當日發生咩事，無去

其中一次在完結比賽後為展示技術
險釀成一次嚴重意外

真係有技術就唔會險釀成嚴重意外啦唉

人又多 場地亂 完

所以話點解香港搞乜都唔會成功
就係因為好多好似樓上果幾條友咁
乜尻都屌 毫無建樹
見有任何新野就入黎屌兩句然後出返去

結果香港咪零進步 車界咪零發展

講到好危險咁

完左先展示技術

紅色獸人族肥仔lady直出
技術就麻麻哋 勝在未到佢開始 就係咁開油
搞到比本身啲居民投訴
玩還玩 唔好玩串個場

有冇片？ 想知咩事

差d撞死個攝影師

LM睇片

1藍1紅Fairlady已經有前科
比人影到申腳出車
最ON9係有ON9仔放上網
從此平凡既鹿頸MD變得不平凡

玩串鹿頸既柒頭皮
我屌哂你地老母臭閪

如果考牌要考扭樽 （唔洗比賽咁多同鬥快）我估香港會少好多交通意外 路試基本上睇7成彩數3成功力

紅色lady一完即刻有警車